筆直$3,000左右砌機

宜家手頭上有
gtx 970
ddr 3 1600 8gb ram x2
WD 1tb harddisk
mx500 250gb ssd
amd 1090t
antec neo 620w 火牛
ga-ma785gm-us2h 底版

想用大約3000蚊黎左右upgrade
目前主要想換cpu + 底版 + ram + 機箱
主要打pubg/gta， 希望全低效可以穩到60fps
大家有咩推介

msi b360～660
8400～1300
ddr4 2666mhz 8gb x2 ～1300-1400
out 200-300 budget

or
用8100 大概$870
有剩買箱

仲未計機箱
Msi 翻修率高
網箱都有實測 8g/16g 低效fps影響不大

個人建議
Gigabyte h310 d3 -600
8500 -1500
D4 2666 8g x1 -700
剩低自己揀箱

個人喜好 以前做過旺電某間砌機 反而最多翻修係asus 其次giga 最少msi

原來都係行家

唔算嘅...暑假去咗玩一兩個月 結論係做m記好過嗰間嘢嘅砌機

冇錢就咪撚學人求list啦

一分錢一分貨, 到時部機lag到仆街就gg

唔計打PUBG，原本你部機應該就咁行都唔會lag

如果要upgrade打食雞，都係up左塊Display Card先，$3000唔知夠唔夠

就係打pubg先lag
落地都有70-60幾fps 個圈越細就開始跌到50-40
跟本玩唔到

咩畫質先

抗鋸齒 中 其他全最低
關曬死亡畫面 角色渲染個啲
已經重裝系統 跟網上設置nividia 介面設定
都係咁既問題
宜家一有車聲 成隻game直頭會冇聲幾秒